https://github.com/aammff/public repozytorium towarzyszące
https://github.com/aammff/tmp repozytorium towarzyszące

q: dlaczego tu jest taki chaos?
a: jak cię zgwałcą to albo nie będziesz w stanie pisać albo będziesz pisać chaotycznie, dlatego gwałty są nielegalne

q: czy zgłaszanie tego coś daje?
a: nie, dlatego gwałcą, wcześniej podają środki żeby nic nie pamiętać ale po jakimś czasie zdarza się że przestają działać, nazywają to znieczuleniem tzw głupi jaś
a: raz mnie zgwałcił lekarz analnie i oralnie  , dentyści też zaliczam do gwałtów, a tzw rodzina parę kilka razy albo i więcej zależy jak liczyć też zabójstwo/morderstwo matki w tym stylu

q: czy to żarty?
a: nie to nie są żarty to zdarzyło się naprawdę

q: nikt ci nie pomógł?
a: nikt

q: to co zrobisz
a: przeklnąłem tych kryminalistów i wszystkich którzy im pomagali lub mieli obowiązek mi pomóc a mi nie pomogli

q: po co poszedłeś do lekarza
a: nie wiem tak zostałem wytresowany tzn brzuch mnie bolał albo coś w tym stylu tego typu czy naprawde bolal to nie wiem mogli mi cos wczesniej zrobic

q: co jeszcze
a: kradna kawalek jelita na takim podczas takiego gwaltu co z nim robia nie wiem czy zoladka tez kradna kawalek mozliwe nie wiem nie pamietam

q: a dlaczego
a: nie wime moze w zbyt waznych firmach i o projektach programowałem i pzprowiec chuj kutas moze dlatego a moze z innego powodu ogolnie jest sterowanie z tylnego siedzenia ludzmi w tym kraju jak sie nie zorientowales jeszcze i moze cos im sie psulo

q: a jak jest to sterowanie robione
a: tak jest robione ze sie falszywe definicje slow podaje z falszywych zrodel i myslenie nieprawidlowo dziala

q: a gdzie te falszywe definicje slow
a: wszedzie w szkole w mediach w gdziekolwiek jak nie znasz ilustam jezykow to sie nie zorientujesz a jak poznasz to sie mozesz przypadkiem zorientowac tez zalezy od kogo dane slowo poznasz jak z od niejwal w niewlasciew niewlasciwej osoby to bedziesz potem zle myslec

q: a gdzie sa prawdziwe
a: a na wiktionary.org ale to roznie mozna porownac rozne slowniki i czasami brakuje to jednego slowa to drugiego roznie czasami jedno slowo podobne do jakiegos innego z tego jezyka albo z innego no rozne metody branza psyche tym sie zajmuje m.in.

q: ale spisek
a: dream on licz na to ze cie nie zgwalca w ten albo inny sposob dream on a moze juz zostales zgwalcony albo cie ciagle gwalca i nawt nawt nawet o tym nie wiesz to y kilka razy r trzeba byc zgwalconym zeby sie zorientowac za pierwszym razem nawet nie bedziesz wiedzial bo nawet nie w bedziesz wiedzial co to gwalt

q: to czemu nie zabijaja po prostu
a: bo sie im system posypie od takich akcji poza tym mogloby to jakos wyjsc na jawe jaw bardziej a tak to co zawsze mozna powiedziec ze to przeciez wariat

q: jak to posypie
a: system dziala na niedomowieniach przeciez nie wiesz dokladnie z jakiego powodu robisz to co robisz kupiujesz to co kupujesz itd itp wszystko to gdziestam w tle zostalo jakostam lekko to tu to tam zakrzywione to w jedna to w druga strone tak zeby z statystycznie sie zgadzalo i wychodzilo to o co ma mialo wyjsc
