q: dlaczego się źle na świecie dzieje
a: bo są tacy którzy o to dbają

q: a co to za tacy
a: a tacy analfabeci alfabetu nie znają i tylko anal im zostaje

q: nie znają nie znaju
a: nie znają nie znaju udaju że znaju

q: a jakże to się dzdi dzieju dzieje
a: a to taki skomplikowany układ luster i sedesów

q: jak to
a: a to takie ludz ludki co chodzą do kibla i tak im zostało

q: ?
a: nikt nic nie pamięta a jak pamięta to nie wyciąga wniosków a jak wyciąga to zapomina

q: jak to w ogóle jest możliwe
a: długofalowo to raczej nie jest możliwe ale w krótkim terminie ewidentnie jest to możliwe na tyle żeby wkurwiało niemiłosiernie

q: czy to jest ten słynny diabeł
a: nie ma co może wymyślać na siłę nowych słów jak stare pasują jak ulał

q: czy diabeł jest inteligentny
a: to jest mit diabeł jest strasznie głupi natomiast diabeł tworzy takie spontaniczne konglomeraty i to może dawać takie złudzenie inteligencji faktycznie której nie ma

q: przykładowo
a: przykładowo diabeł całki nie policzy a jak policzy to nie napisze wiersza a jak napisze wiersz to już całki nie policzy coś w ten deseń

q: a co diabeł potrafi i na czym się zna
a: diabeł zna się na trunkach i alkoholu i potrafi gwałcić małe dzieci

q:
a: kurwa kurwie łba nie urwie

q:
a: wskazałem budynek wystarczy diabła zgarnąć i osadzić przestępstw wystarczy mu spokojnie na dożywocie jeżeli tak się nie dzieje to dlatego że ktoś o to dba a to już nie moja sprawa

q:
a: cep cepa cepem pogania

q:
a: diabeł myśli na -1 ruch do przodu co to znaczy jak grasz w szachy i nie będziesz uważać to zacznie twoimi bierkami grać a poza tym zajebie te bierki szachownice stół i ci wpierdoli bo on i tak nie zna żadnych reguł bo to jest analfabeta i tylko go odbyt interesuje no to jest logika odbytu przetwórstwo owocowe coś w ten deseń tam jakby miejsca na myślenie jakby nie ma no nie pogadasz z jakąś sokowirówką

q:
a: lustrwa wstawiają i udają że tak nie zrobili i myślą "myślą" że nikt się nie zorientuje d to są diabły


https://pl.wikipedia.org/wiki/Sekta
zbiór ludzi o charakterze totalitarnym, naruszający podstawowe prawa człowieka lub zasady współżycia społecznego, która poprzez stosowanie technik psychologicznych i socjologicznych, wykorzystanie fizyczne, psychiczne lub materialne powoduje uzależnienie osoby od tej grupy lub jej przywódcy, a jej wpływ na jednostkę, rodzinę lub społeczeństwo ma charakter destrukcyjny.

techniki psychologiczne to są takie jak opisywałem w różnych plikach w tym repozytorium w tym takie które polegają na używaniu przedmiotów w niestandardowy sposób taki który powoduje zaburzenia w standardowych mechanizmach kojarzenia wiedza o takim stosowaniu przedmiotów nie jest ogólnie dostępna ale fachowcy się na tym znają prawdopodobnie jest to spadek po prl zresztą tego typu historie w innych krajach też mają miejsce
to nie jest tak że nikt zupełnie nie wie na jakiej zasadzie działa uczenie w umyśle po prostu to nie jest napisane na wikipedii ale różne organy instytucje też państwowe różne grupy ludzi mają o tym wiedzę i wszyscy udają że tego nie ma a jak się o tym mówi to wiadomo co udają że to jakieś wariactwo no to jest takie voodoo po prostu
państwo robi zupełnie to samo to samo robią firmy marketingowe to jest taka tajemnica poliszynela ten kto ma wiedzieć ten wie i tyle

ogólnie i uczenie i zapominanie to są takie procesy nie zawsze całkowicie w danym momencie świadome to trochę chodzi w tle i jakby nie ma jakiejś uniwersalnej metody czy założeń takich że wiadomo co kiedy ma zostać zapomniane a co zapamiętane i w różny sposób manipulując jakimiś lampkami mrugającymi lustrami wiertarkami i innymi tego typu rzeczami można uzyskać jakieś niestandardowe efekty takie że się umysł w tym gubi bo ogólnie to nie jest jakiś niewiadomo jak odporny na wszystko komputer no
a nie jest tak że pamięć ma nieskończoną pojemność albo uwaga jakkolwiek i coś się pamięta bardziej a coś mniej i są osoby które tak robią że można się no nie powiem co ale oni mają takie metody z bardziej znanych to było np waterboarding czyli tortura kropelkowa niby nic ale działa tego typu metod jest od zajebania

tak to są metody jak komuś zrobić krzywdę tak żeby się nie zorientował i żeby było trudno cokolwiek udowodnić a poza tym ci którym się to zgłasza robią dokładnie to samo nie nie jest to żadna magia jest to niskopoziomowa mechanika umysłu i tyle

przykładowo w regulacjach unijnych dotyczących nakrętek można się spodziewać że o to chodzi że cośtam się zaczęło sypać i dlatego zrobili że mają być nakrętki przyczepione czy coś tego typu rzeczy prawodpodobnie jest więcej nie mam o tym żadnej szczególnej wiedzy ale tu nie chodzi raczej o jakieś niewiadomo jak 
